.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--s--See-Invisibility:

Видеть невидимое (`See Invisibility <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=271>`_) / Закл. 2
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- прорицание
- откровение

**Обычай**: арканный, сакральный, оккультный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Продолжительность**: 10 минут

----------

Вы можете видеть невидимых существ и объекты.
Они выглядят для вас как полупрозрачные формы, и они скрыты для вас.

----------

**Усиление (5-й)**: Продолжительность заклинания становится 8 часов.





.. include:: /helpers/actions.rst